書展延期，展覽業係唔係硬食？

無工開啦

有工開咪食肺炎

柒婆放中國人黎攬炒

有公司準備炒人了